##Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования

Многие символы используются для сложных конструкций, например + для конкатенации строк, а когда мы хотим в троке найти определенный символ, то мы не может просто написать .match(+), потому что произойдет ошибка, ведь интерпретатор не знает, что нужно искать именно СИМВОЛ, а не прибавлять ( + ).

Чтобы исправить эту проблему, используют экранирование.
